# Летные характеристики ВС и планирование полетов
[[_scan|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_scan]]
[[1. Геометрические и регулировочные данные планера Л-13 «Бланик».|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_1]]
[[2. Весовые и центровочные данные планера Л-13 «Бланик».|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_2]]
[[3. Летные характеристики планера Л-13 «Бланик».|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_3]]
[[4. Центр тяжести, определение и его значение для устойчивости и управляемости планера.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_4]]
[[5. Влияние загрузки планера на его летные характеристики.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_5]]
[[6. Центровка и ее зависимость от загрузки.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_6]]
[[7. Зависимость центровки планера от загрузки.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_7]]
[[8. Зависимость управления планера от центровки. Ограничения по центровке.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_8]]
[[9. Зависимость взлетно-посадочных характеристик от массы планера.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_9]]
[[10. Зависимость взлетно-посадочных характеристик от метеоусловий и других факторов.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_10]]
[[11. Зависимость взлетно-посадочных характеристик от скорости ветра.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_11]]
[[12. Зависимость взлетно-посадочных характеристик от высоты расположения аэродрома и уклона ВПП.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_12]]
[[13. Оформление задания на полет.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_13]]
[[14. Составление плана полета в районе аэродрома.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_14]]
[[15. Составление плана полета по маршруту.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_15]]
[[16. Оформление плана полета (Flight Рlап).|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_16]]
[[17. Подача плана полета (Flight Plan) в органы ОВД.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_17]]
[[18. Контроль прохождения и утверждения плана полета (Flight Рlап).|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_18]]
[[19. Предполетная подготовка.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_19]]
[[20. Получение разрешения на вылет по плану полета (Flight Рlап).|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_20]]
[[21. Соблюдение плана полета: обязанности пилота.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_21]]
[[22. Взаимодействие пилота со службами аэродрома на этапе подготовки к вылету по Flight Рап.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_22]]
[[23. Порядок действий при необходимости изменения плана в ходе полета. Аннулирование плана полета (Flight Рlап).|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_23]]
[[24. Подготовка полетной карты и штурманского плана.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_24]]
[[25. Расчет полета по маршруту с учетом скорости и направления ветра.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_25]]
[[26. Безопасные высоты полета по маршруту и при посадке на площадку.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_26]]
[[27. Безопасные высоты пролета преград на взлете и посадке.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_27]]
[[28. Правила установления давления на барометрических высотомерах по этапам полета.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_28]]
[[29. Передача управления между пунктами ОВД.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_29]]
[[30. Особенности полетов по ПВП в воздушном пространстве Украины.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_30]]
[[31. Особенности полета в неконтролируемом воздушном пространстве.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_31]]
[[32. Порядок использования спутниковой системы навигации GPS.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_32]]
[[33. Правила учета общего налета и налета по специальным видам полетов в летной книжке.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_33]]
[[34. Особенности ведения летной книжки планериста.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_34]]
[[35. Правила ведения хронометража полетов.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_35]]
[[36. Учет налета по видам полетов в летной книжке.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_36]]
[[37. Составление плановой таблицы полетов.|Letnye-harakteristiki-VS-i-planirovanie-poletov_37]]